[隊長別走😭] 曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵115

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
55 Brahim Diaz 🇪🇸

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

樓主人妖

丁力

支持你都要比你派膠

你猁狗

獌

丹尼路又派

擔泥

尼

贏幾多

含撚猁

鏝 留意返

唔計

On9 ?

on9咁都黃

on9

on9 冇可能咁都黃

點解唔計

我屌你

濟

ching好波

屌坐咗喺主場區
入咗波都唔敢慶祝

個球證咩事

d紐狗好惡 睇住

腥咁都吹

唔識吹

快手贏多幾粒換走費奴 有排佢踢

珍

球証紐迷

打牌啦

尼今場廢到

又係擔泥

岩岩開始姐

但尼格度射唔入wor

球證黑撚到

哥狗

尼幾時死

入多球啦

想瞓

牙路

依家先醒

丁

場波唔睇好過睇 黑撚到

應該繼續睇定訓覺好

瞓啦綠綠

Walker比人迫真係實甩波

甘禾睡鳥

擔泥咁都比

佢只係一隻波底差既波牛

紐難踢

屌，瞓了

閪波

咁刀唔入

咁都無

好撚多假鏝

用腳入左啦cwa

咁刀冇

返入去實比哥狗屌死

瞓多半個鐘又要起身番工

哥狗要出力屌下
之前d盃仔贏得太輕鬆，贏到隊波都鬆埋

西波

成班養生撚

cwa沉成咁都好耐無見 sane丁又爆唔到 睇黎bwa要出了

成4條戰線呀大佬 chur太行好易傷 仲要開波無耐就lead住1球 放鬆d踢都正常啦

比人幾次反擊踢得仲辛苦 不如入幾粒比主力抖 猜住踢 家陣又要驚比人入一粒

大家都係驚劇本再現同想廢奴有得抖下姐

咁呢d唔係真係話入就入 你估對面係國足咩 話哂都英超黎

留名又熱血反杯

阿古路差撚到 停波控傳啲判斷都唔掂 未放完假

又救到

黑哨鏝

迪布尼快撚啲收皮啦 垃圾 無腳好波

唔訓差d仆街

換走kdb啦

b華降臨

一換即豬

屌

屌你講撚左 hea踢咩鳩

成隊比人屌死啦

躂Q都入 上季d運今季真係還足

柒鏝 抵撚死 唔撚刷角

嘻嘻

牙路控到就大機會了

石頭擋左

丹尼路

12碼 玩撚完

抵撚柒死 lead一球係到妹波? 輸柒埋佢啦

又係左閘

曼市柒頭日

聽波追妹就知出事啦

係咁先

咁都反cup到我改名做牙路隻狗

靠牙路-6入一粒就開始妹 都唔肯禁粒掣同對面一齊妹 成班波追心態想想個冠比猁狗之前踢得咁辛苦做咩鳩妹兩下就變返7分

我地打閪波，痢又打閪波
點解我地會豬

成班撚屌見費奴比兩隻圍住仲傳波比佢都算 仲要唔撚提佢

還債

今年直頭還突啦

今晚全部都踢得垃圾
但係擔泥佬真係屌你老母，有乜理由咁樣傳返禁區而唔係踢前

又開始鳩踢

有分都偷笑

3中堅又無高塔 plan a加廢版

氣數已盡

簡單傳個波都係咁傳失，成晚都唔知做乜撚野

d利迷慶祝緊

成日擋住自己友d射門

唉都費事屌 輸都算 妹到輸真係嬲

阿古路企都企唔穩，仆咗幾次街
今晚好似撞邪咁，全部都失魂

費奴已經鳩踢緊

踢到棄league咁

全部都係

前幾場咁撚fit 突然又變閪波 真係好野

自己踢得柒 買人買得柒

擔泥咁樣送個冠軍比利記

南美佬冇嗰識踢逆境波

兩場berton 一場洛達咸 兩場主場對哈般
都係禁完掣就慢慢踢 今場係要妹咁無計架wor

2-1

對啲垃圾就算啦

鄰居輸2:0都追和 係得我地咁柒

抵輸 半場個陣屌緊再咁踢失硬分 係失2定失3既姐

瘋狂傳失

真

今年係咁先

個場滑到 對面又唔會跌

又俾人拉開分差

自己柒真係無野好講

屌你老母深夜閪波

點解半場屌唔醒架

冇野好講

屠d垃圾就勁

7分 死鏝狗

又唔知幾多人要跳樓了 樓上已經有個賭仔輸到傻撚左

哥狗由頭嬲到落尾

屌你老母8半堂依家又訓唔著

每次有乜撚野record就實冇好野
呢場贏咗就教練頭100場英超最多贏波
對紐卡幾多年，幾多場不敗
一晚全部收皮

其實呢場輸啲咩 利申睇左一陣無睇

次次深夜都係西波，早知瞓教仲好

踢到好似你個名咁

抵啦踢d咁既野都拎到分就真係無天理

利記之後妹晒曼車熱三場都拎英超
爽

哥狗應該嬲到震 應該ig個d無人敢post任何野兩日 ota可能post下

下半場好心咪鳩猜啦
最憎睇到呢d波

有乜理由係全部人都失魂，完全唔知要做咩
簡單傳波都傳唔好
控波彈俾對面
要攞波既時候仆街
成晚都癡撚線

全隊斷腳一次反省下啦

利記識撚妹咩 係就妹左曼城啦
經典個季妹住車咪搞掂囉 強攻跣腳

今時唔同往日

棄英超

四大皆空

獌都不如

屌你咩以為費奴傷左

又柒 點搞

唔洗搞，今屆冠亞已定

英超已完

垃圾鏝

一早講唔買人今季實收皮

下季又洗幾億換半隊

左右兩閘洗咁多錢都係解決唔到問題

對猁出副選任猁中出
對我地出晒奶力打

紐卡素同水晶官正式得罪我地

Gg

肥賓真係賤種狗黎

完成未完成既任務

屌你
我鏝11日4場
迫害

琴晚係咪俾人黑左球越位？

講真我地輸波都一定係比人黑哨+無運
唔洗討論

正常 仲要官方post埋出黎
上次又係話對倫敦球隊幾多場不敗 即刻輸比車狗

呢個陣輸比找卡數
成隊返去面壁思過啦 唔好踢啦

大夫，辛真高，擔泥分別自爆
哥狗下場對阿妓可以用邊個？

安祖連奴有無得回購

哥狗我屌你老母
6000萬買個馬列斯
改造佢做左閘啦

冇用㗎
60m當跌咗啦

呢個真係好撚可惜

馬菲奧

明明有2隻後生潛力靚閘 係要放生再比錢買過另外1d

鏝又柒

馬菲奧比人掛牌出售喇

用返大夫咪得

以前會有廣東話版
而家無了，掛住奶共

我兩個偶像喺晒張圖入面

今季有雙冠+歐聯4強已經超額完成

黎緊3場啊愛車

邊黑到雙冠 睇過

聯杯 足總?

社盾呢

唔係覺得有冠呀

好似話態度唔好

史特加要賣走佢

當年美斯激讚，邊會諗到史特加都踢唔掂

安祖連奴反而幾好

美斯識閪咩！佢真係識波一早過黎我地曼城啦
波牛一隻

好彩利都和

軌

冇黎幾日，大家悲撚到咁

4分同5分一樣姐

死利狗mon你老母post咩
拎到英超未

車輸4粒
利和撚左
發生咩事

車換完教練仲廢

唔好咁大口氣 決賽輸就柒

Brooks對車勁到

智利佬淨係識放潛質幼幼

咁又有得賴？
佢唔走邊有得出場
唔出場邊有而家咁勁？

邊有得咁講
攻中邊有人要

艾達臣傷左

對啊要出梅歷

零封了

Mendy 有跟操玩雪喎，應該傷得唔嚴重

Old news is so 唔識串

Diaz連後備都無

哥狗又然

杯仔都無份

人地以為過皇馬就有得發圍㗎

你地仲笑

講左賤種一大堆同佢撞位

佩雷斯買佢就好似啲上市公司季尾交數，求其買個塞住班球迷口，然後繼續連任

邦尼廢到去中東

屌你工程師淨係識亂尻買人，真係唔怪得球迷最後一場走晒唔聽你講野

公道d 佢係史雲斯係幾勁喎 本身都係諗住做牙路後備姐

荷甲神射手系列

泥格度都勁過佢多多聲

仆街仔

買佢放走迪斯高

屌佢老味

用左成2億買垃圾，又放晒啲有實力既

曼加拉四千萬又要免費走加白比人工

放迪斯高走真係世界第一錯誤

無嘅，變咗拉邊王都係要買人
係估唔到邦尼咁水啫

拉邊好明顯唔係佢自己鳩去 係戰術啦

你話佢射唔入就係佢on9 由禁區殺手變左拉邊出波

白文，丁力，迪布尼，費奴（呢個好似早工程師幾日簽）？差差地嘅角大，尼格度都有幫我地拎到聯賽

好懷念迪斯高斬波比阿古路頂
尼史葛後上入波絕殺

牙古路(俾狗養）

好多佢買，但佢識用咩

白文無水準

尼格度當人半季condom

角大一季後廢到

就算唔計依啲，計佢眼光好

但佢買既曼加拉、祖維迪、邦尼、廢撚度都水到仆街

仲要放走晒啲好球員加一堆潛力幼幼

又冇左268

屌啦，當年睇撚到火滾
迪斯高斬比阿路頂係幾咁o既一回事on9

放走拿斯達鍚夠佢比人炒十次

買迪布尼 丁力證明唔到柏痴呆有眼光 只係證明到佢有睇新聞有睇波 知佢地踢到識飛落order 買邦尼依啲咪證明條友亂買人囉

唔訓係依家個青訓總監日鳩日去德國考察完之後話好撚勁提議廢老碧買
唔關佢事

屌你老母

根本柏碎簽人就冇料到

幫皇馬買C朗、幫曼城買迪布尼、幫華夏幸福買拿維斯、幫韋斯咸買菲臘比安達臣既英超冠軍教練比鏝狗彈到不值一提
笑左

又唔撚諗下柏師來之前死鏝狗入唔入到16強喎
死鏝狗無人性
全部抵死

隻哥狗16強對摩納哥都輸
柏師果陣帶馬拉加差少少入4強

各位準備好比人笑未

B華

垃圾華係柒d

葡

牙古路（比狗養）

#259跳到263

有矛清有挽anthem

Same

清點睇隻太宰義比克羅地亞差佬拉左

咪當減肥

卡塔爾勁撚到

食屎狗

垃圾狗

Diaz 7場得廿幾分鐘

佢應該預左既 你估真係咁快有得踢咩

落第三了

傷撚埋廢龍

前面成班蝦比人

話說上場迪斯高屌球證直紅左
跟住羅馬就比人炒7個一皮

未紅都4-0啦

今晚準備比美羊拿卡無限中出

隻豬好撚頂癮

好想比義和b中出

找卡數都輸，鏝狗準備跌出前四

哥狗炒得

科仔做左老豆
但我卻是a09

18歲

18歲就玩中出 好能MK

食屎狗阿古路

301跳304

完全封鎖啦
唔好煩
下個post 置頂 完全封鎖阿古路
放入template 啦

Btw佢家下叫咩名

係細妹唔係女

原來係科仔牙妹

全體炒車

哦

The sun都信正弱智

點解我跳到305

又冇左312

點解無左315

黃耶在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去
談好 一個事情 可以兌現時 佢又已安睡

黃耶R.I.P

RIP

條撚屌名都改埋

三傻不再

咩名

好似叫咩乜柒遊戲

遊戲如人生

新三傻:
辛尼:p
辛尼:p
辛尼:p

港人最愛的英超今年爭逐激烈，去年奪得歐聯亞軍的「紅軍」利物浦曾20場不敗高踞榜首，並奪得「聖誕一哥」席位，今季奪得首個英超冠軍機會高唱入雲，《蘋果》為利物浦奪冠機會求得第六十七籤「項羽被困」的中籤。解籤居士佛隱指籤詩引楚漢相爭典故，項羽號西楚霸王稱霸天下，惟最後敗於出身農家的劉邦之手。

佛隱形容，利物浦可能有如籤詩中的項羽，以為勝券在握，最終鎩羽而歸，不但江山斷送，更英雄氣短，落得烏江自刎悲劇下場，再與英超錦標擦身而過。佛隱預測，令利物浦失落錦標的極可能是像劉邦般毫不起眼的黑馬，估計利物浦再失錦標屬天命難違，可能再令球迷傷心失望。

—

三廢：
B華
馬水
祖狗

我地係章邯

垃圾鏝顧撚掂自己先啦 繼續上場既表現前四都冇撚份

留名今個禮拜三場輸尻晒

根本可以直接頒冠軍，係都要出埋呢d文串鳩我地，可恥

乜野陣嚟

Your City line-up today! 💙

CITY XI | Ederson, Walker, Laporte, Otamendi, Fernandinho, Gundogan, Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero

SUBS | Muric, Danilo, Stones, Delph, Sané, Mahrez, Jesus

343？

3中堅

又玩乜撚呀

費奴閘定3中堅 又黎重要賽事玩新野

似係352 丁同路ST

贏了贏了

343

361?b華丁力打兩邊?

再唔係就WALKER打左 費奴打右 咁都有433既

又無左339

玩雙防中

點踢都贏啦 我廠又要輸

諗唔到咩情況曼城會贏唔到

ddg癲撚到

已經死角都救到

343?

角度力度都perfect, 咁都救到

I仔真係好垃圾

高開低走

三中堅不能主攻

主場睇緊留個名

柒陣
哥狗可以收皮

咩陣......
睇上黎好怪
有前冇後......

點解個個都係有錢仔

其實一張飛好平
都係400hkd到

好撚攰
聽日仲要5點幾起身

聽左大家意見認為唔可以輸左閘 所以唔出任何左閘

斬腳趾避沙蟲

對面都三中堅

不過係五後衛

cls連登有人中頭獎

下星期一億到我

下星期得8m

小妹指禮拜六

咩陣

Now
乜撚嘢叫做曼城球場

垃圾鏝個球場有鬼人知咩

正名係叫曼市/曼城球場

City of Manchester Stadium

開波開波

打3中？

快撚到

開波

阿古路

未來人睇到又比人反盃

1-0

快到呢

點入 睇唔到

拿仔搶得靚 出得靚

劇本準備

2&b

又一分鐘

屌miss左

Cls 即入

咁快

拿仔

唔緊要，陣間比人反杯

屌你黑哨

2和比做乜鳩

吹？

屌，可以十二碼

12碼架屌

黑到

我華打右勁撚到

bwa生猛

好驚又會好似上場咁
開心頭一分鐘

依兩下彈得快到

靚射

上場咁踢咪得

華水黎料

水你老母

冇馬水差好遠

上場都無

叫下駛唔駛死牙

牙路成隻河童咁

幾耐無睇波

無睇一個月

你假鏝開

你痢獌熱軌阿

屌，差啲

屌offside

差d

白文仆街死

拿仔今場咁撚勁既

冇冇link

1-1

屌那星

劇本黎了

屌1-1

完

1:1

拿水成碌木咁睇波

屌末來人

1-3 完

我睇到1-6

留名

兩下都係人地

太誇張

阿狗好撚黑

依家隊野真係冇晒果種氣勢

岩岩我個朋友同我講同樣嘅嘢

相認

唔係啦 我個fd阿狗

佢都係

水塘不嬲假鏝真阿

呢下傳中幾淫

mandy食唔正

丁力打完丁黎

我熱

阿狗個爆炸頭好型

屌 丁呢下ON9到震 射落去啦 逗落去把撚咩

屌個尾柱有3個等緊執雞

有無手機link?

兩隻牛

點解唔係唔訓開角球

No sane no party

久攻不入

點解丁力變撚左馬水 係咁斬做乜撚野

哥狗叫你 平時都唔會咁 狂斬都有效既

依隊阿都打唔贏

唔訓好撚靜

1-2劇本

除左入第一球就冇再入肉既攻門

印象中上季唔新訓都係成場好靜 但會突然入遠射/助功 佢嘅功能就係咁

廢龍

廢龍呢下靚

劇本係禁住黎屌屌唔入輸反擊
唔好同我講依家屌緊阿

廢老

廢龍靚

廢龍靚出

廢龍 +1分

祖狗守呢球輸撚左

米7鳩斬戰術

錯acc

要不是廢龍
3中堅一野比人劏串

隊野唔撚識猜波咁

好低汁

呢球人地劏得靚邊有得講

屌你老母艾堅遜真係垃圾

成隊好似冇乜活力

屌個反擊垃圾到

比人踢仲要吹返比人

個反擊食左屎呀

好撚有文仔味

個球證係咪肓

獌狗黎

盲撚

三中堅睇到好牙煙好危險咁
形住形住有好多空位比人入

ching入錯acc你都係

唔訓好撚廢

我手殘姐

冇態

靚組織
阿古路

冰個話丁力廢？

kun

對面個列叔廢撚到咁都唔出埋sane狂屌佢 哥狗

肥根 丁力 牙路

幾時出腥睇下

YES!!!

痢狗

路路路

丁力左腳都出得靚

終於猜得入

終於見到有閘廢過我地個d

唔訓今日做乜撚野

丁力第2次走到依d靚位製造機會

靚組織

仲有冇人反根

彈得靚

差啲

差少少

要廢奴拖落去 放棄兩閘 加前面勁多人先可以發揮到佢

sterling左腳竟然交得咁靚

靚到打fifa咁

都唔係 打廢隊 防守壓力冇咁大 可以放佢入防中位盡情咁放高吊

根叔球助攻係靚嘅，今場反唔落

對面隻列跟埋丁力鏟

屌爭d3-1

唔記得兩場無廢奴出根點豬

好刺激，究竟後防自爆先定前面入波先

咁又係

施華bb有返頭髮

幾耐冇睇

打廢隊禁屌最緊要既係廢奴殺哂第一點 根做唔到 但打熱 阿 呢d根就會好有用

根受唔到逼，有廢奴同佢平排企穩好多

出哂佢地 cwa bwa kdb sterling sane 牙路 馬水 耶8個爭4個位
所以今日哥狗玩新野 3中堅加費奴

華水

B華真係廢

bwa

希望路瞓整番粒

牙路如果高返10cm已經係世三

施華個頭剪到好似傻仔咁

同bwa鬥on9樣

根又黎呢招

Cwa撻q

C華就哂左腳都出到咁 真係老了

收皮喇駝背龍

唔洗理啲傻鳩

cwa剪頭髮未

唔訓健康射

唔訓個態開始返黎

而家不知幾靚仔

大家都圍住唔瞓嚟打咁 係咁俾波佢遠射

大師兄番黎啦

唔訓d力水好似冇之前咁好
之前左腳都射撚到掛晒網

KDB呢2下遠射

訓醒了

力水夠既 不過兩球都地波

對面個龍咁廢

又係唔訓
又係唔入

咁多球唔入睇黎gg

又唔入

等入多球瞓

獲加真係好易比人出波

長眠吧

hat trick

帶帽了

牙路戴帽

牙路 帶帽

手球？

Momo

其實手球

還返12m拉

手拍入

用手戴帽

阿根廷人絕技

死鏝狗打排球啦

戴帽

黑哨

蘇亞雷斯快啲入場比球迷屌爆

丁都好勁

唔抵得人戴帽？
你都有一頂啦

你用前足撞入

打阿狗都要黑

老馬教路

用手戴帽 其實咁嘅情況自首球證會點處理？（新人唔識）

話晒前外夫

三分已袋

國技

話哂都係前女婿

250又助攻

哥狗咩事咁嬲

4條大髀

會吹唔入

收到風黃腥又入阿狗post搞事

阿狗又當球12碼無到
屌黑哨

球證會同你講: 仆街我有排寫report

係會吹咗入 又吹返唔入？

屌你喺到mon阿狗po

比人撞低唔比跌

咁都叫插水？

插水？

有阿狗tell me 想做牙路2世?

唔吹無問題
屌你當插水
咁唔洗跌啦

屌咁都插水

黎了

吹咗入就無得返轉頭
你最多咪自己own goal 返一粒

咁撚樣比張黃
艾堅遜真係食撚屎大

條死獌狗竟然到依家仲可以做球證

學到嘢啦

腳軟

丁力呢球反擊

你都爆人閘留左句三分已袋

牙路有火

有兩個藍斯？

Suarez 回歸

出場了

丁力換sane未

Walker 好快啊！

比人撞跌收卡

阿路今場好勤力好有火 而且入到波 mvp

一件牙路屌打曬成支阿妓

好似前排港超有球球證出錯搞到入波
個球證on99問人地隊波可唔可以俾對面入返粒

咁柒

之前有場sterling吹錯咗12碼
賽後記者問哥狗: 如果佢知道係誤判
會唔會叫球員射失球12碼

哥狗話作為教練我仲係好後生
好多嘢都仲學緊講唔埋點處理

牙路勤力到 耶穌典算

dso全場得個跑字

賣返三四十返黎

牙路都30了

仲早 33/34先會回落啦

儲印花

當年疤既插水勁到，佢點會叫球員唔射

晚晚屌後生女好易跌

阿記踢成咁係米預左輸

爭頂吹咩

坐多2季，牙路就會返河床

佢咁答咪即係話 : 唔會!! 照射!!!!

佢完約就想返老家

科仔果個係阿妹喎

差個R連

shitty是我家

得啦潮州人

都叫有個歐霸

now條柒頭講科登做老豆呀

想牙路入多粒

旁術話科頓18歲就做咗老豆??

打架打架

差啲就大

個leno都幾勁啊，點解好似成日見阿狗屌佢

呢單野全世界炒車

Fake news又贏

幫你開年

究竟係點

我地夠話你廢龍啦

失d 波都唔關佢事

咁佢真廢

我立即屌你老母 你老母比狗屌

這是會然問題

成班on9 the sun都信
少少腦都唔撚用
會生蟲架

今場先甩手比cwa射

救波勁但手法差

換人未呀哥狗
屌你新年儲印花呀

阿古路全盛個陣真係世三

太陽報9up

牙妹黎

年年有餘

成件事係我屌緊now條友
做乜

仲要周中作客愛

幾日後再對車

一個矮仔係前面頭頂腳踢加埋手 逼波勤力 又捉人地回傳

不過now成日柒唔係第一日既事

分分鐘又係唔知邊件親戚好食懶非
靠作料俾妓者搵食

佢都係屌緊now

耶穌入

sane又態度唔好牙?

我屌你呀依家

戴多次帽平舒利亞紀錄

no

the sun 係英國可以當漫畫睇
廢老都唔會信

幾球都差啲

Sergio Sergio Sergio Sergio

原來得10次牙路

換廢奴出嚟抖下啦

想屌你個口

哥狗又虐老

今場阿記變leno朋友隊

原來阿路已經10次英超戴帽
已經係英超record第二

救左勁多啦leno 牙狗個邊mvp

屌 球球射門對面個龍都唔洗郁咁

Leno勁到

會員foden都想屌口

唔訓今場真係柒柒地

屌! CWA差D入!!

佢練下條腰柔軟度都有啲機會

阿記買到好嘢

LENO 係我fifa 13開始中型班必備球員

耶狗賣得

耶蘇唔交波

對痢對阿就咁勤力 對李城水精紐狗就妹

今場阿妓真係冇攻勢，要ederson 出營果球已經算最有威脅

屌你
耶穌獨食到

獨到呢

唔比丁

牙路唔傷都無正選架啦

屌你耶蘇獨到...

做咩唔比kdb

至弊佢地心態係仲當緊自己隊波係豪門

呆鳩jesus
一俾sterling 入撚左九成

俾唔訓感覺入既機會大d

丁力耶穌2個有心病？

dso吹大左

到丁力獨翻轉頭

踢到老抽

唔訓抽筋

馬水

新一代unun佬

疤狗棄將

兩個心結

馬水上
熄電視了

抽晒筋先換

費奴新一代馬斯

唔訓今場真係冇態

始終都係冇態

咁樣俾廢奴un甩左

傷完返黎都係咁上下

出乜撚馬水

dso廢過燒都唔用

馬列斯成季有d 咩作用

汁左幾球雞

12m飛機

射上九樓

作客輸比利

Facebook多左班非洲傻鳩

馬水真係廢撚到

邊場輸左比利

射隻盃比利狗

一入黎就鳩射

又尻射

估唔到出馬水 都唔用sane

作客利嗰場

休息下岩既

和之喎

馬水又成功提供笑話

未黎wor個陣馬水

真鏝一定反馬水

下半場啊波都無射過

主場都輸埋喎

屌係喎

其實嗰場咁撚樣都和

我當輸撚咗

屌佢真係傻鳩黎

屌你老母果球12m一世記得
冚家剷

屌你真係假鏝黎 又露底

三大假鏝 黃腥 黃腥 黃腥
三大傻鳩 黃腥 牙路 黃耶

今場我睇波都然

黃耶rip撚咗

唔好拎死人黎講笑啦

Big six雜種記錯好正常

上場冇睇就輸啦

五五波輸乜尻

屌佢老味，週中仲有場愛華頓，係咪迫害先

柏daddy可否攪掂猁？

黑哨真係爽到仆街

想睇

聽晚

少爺仔

殺巴

Come on westham shitty

發夢咩 唔比人炒五粒算偷笑

如果頭先件25狗D蘇斷埋腳就100分

咁快又對愛狗，咩事

岩聽

對愛華頓失分先有力贏車仔

佢攞住依家隊曼城應該都會比痢炒

牙路斬比丁力頂

又係時候深潛
聽晚話唔定新正頭有奇蹟降臨

有無人睇super bowl

痴線拿水個story

仆街仔又後備都無

下兩場先係關鍵 作客愛 主場車

依度有人話佢去踢B隊都好過係度踢杯賽

扯左

有冇link/圖

除哂褲你比D垃圾我睇

如果唔計12碼既話

牙路應該係射手榜第一

西咸今晚攞到分我公開牙蛆同yaya互含片

無人想睇

訓足48小時等睇對愛華頓

我地清白的

深夜西波，睇西甲打毗好過

有哂片仲想抵賴？

唔係我黎！！

仲短過地產佬芝士腸喎，點會唔係你

今晚西咸有分就公開

果個joe黎 我係冇毛果個

希望可以燈到

柏師加油

禾愛柏碎

柏帥拿斯尼殺巴都要加油

牙臣牙利牙達牙尼幫幫手

當年工程狗智利狗咁叫
依家就柏帥柏帥

水塘狗

順豐狗

綠帽狗

狗都唔幫我含

依家都唔肯就飛左佢喇

收爐
老細派左$3000大利是

小妹收到封利是有張匙卡係度
應唔應該出賣自己好

鏝區真係好多變性人

死人妖狗

貢撚中意屈小妹系人妖

咁撚鐘意扮女人切左條撚去呀笨

無撚點切

波追狗歧視女性
唔洗理佢

兩件垃圾互含到新年

佢唔係上帝之手果種特登打入網

係youtube

柏Daddy

鏝區手足

希望柏帥做到嘢

歐戰名單寧願放巴禾都唔要曼加拉

咁撚多人傷 踢條撚牙

有冇人睇緊工程師

睇=真鏝

直接頒冠軍喇

利狗又黑

黑撚到

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

哇屌咁撚靚

騎馬舞～～～～

邊個放假都唔睇

唔訓=真痢

牙飯差D搞掂

加油柏師

antonio 勁到

welcome 牙飯

飯仔來我鏝吧，最多送kompany比西咸

哇屌1:1

燈乜撚

柏daddy

補3分鐘係人都入啦 利狗又絕殺

球證又想頒獎比痢狗

哇 又想越位入波 好彩條撚樣炒 死痢狗抵啦

3分

仆街猁狗d 越位, 球證全部唔撚吹
直接頒個獎比佢啦

黑撚到 真係好似唔諗住吹越位

牙飯真心似廢奴

雖然輸咗2舊水

🤔柏痴呆

兩單野撈埋黎講華水你懵撚左?

吹牙

我愛柏帥

球員都有改善 果然會然仲係好低汁 好失望

62
59
57

竟然利又失分

後日又有英超

柏daddy係咪串鳩高普係二奶王

利撚有肥賓 我地有工程c

呢張正

工程c真係做到野

大家新年快樂

西咸1-1

燈得好

真痢現型

工程師真鏝

雜種

我愛柏daddy

一世支持柏daddy

up乜柒

聽左幾時都聽唔明

🤔

🤔🤔

好奇問下
走數狗食撚屎

上連登都要找數

新年流流走數

冇啦冇啦

Mo仔今年注定仆街

帶帽帶到手軟

武磊典戴帽牙

Ho ball

你老豆帶
你老母帶
你冚家都帶

0分變1分

聽晚唔睇正假鏝

連續三季一場不漏 連聯賽杯次回合都睇足全場 得我一個真鏝

你on9仔垃圾波都睇

呢樣唔講啦 你講得呢句即係黃腥之流

我唔會捱夜睇阿熱痢軌獌

佢唔睇我城 你又唔睇。咪一鳩樣

無睇一兩場

比人捉左幾次無睇啦

無證無據
小妹只miss左一場聯賽同一次聯賽垃圾盃

禾是垃圾B華

屌
唔撚同你講野，咁撚狗

禾是A09

你是食屎狗

幾時溝到女

小妹就係B華女朋友

咁你地慢慢搞gay

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

仆街扯左

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

走啦 49000

你咪主角

反丁路好難行點算

佢諗返起咪扯左

好想屌女

你唔係女嚟架咩

裝碌假鳩係咁插

話曬一場老襟

屌我啦

死開喇臭雞

我有用開縮陰球
算好屌

又深夜波

死人妖黎

賭波你入黎問做乜撚野 死返去賭波post啦

戒賭啦

新正頭屌閪會衰成年架

迷信

補返飛買

喺其他地方買大佢咪填番條數囉

你學生我社畜

想屌女

小妹比你屌

3點9

我第朝返工咪又睇籍口

搵人開post喇

牙路黑卡

今日赤口我開你老母年

仲有9個字先初三wo

要計農歷就計返十三時辰啦
子時係～11-1

琴晚到依家瞓得兩個鐘
做假鏝睇replay算了

?

邊撚個唔睇係假鏝